張超雄請你立即撒回

唔講咁多廢話，基本上由六月到而家呢一刻，五大訴求林鄭一個都冇答應過，咁你張超雄無啦啦做咩又提多個修訂啫？

我理撚得你個修訂係咪可以過政府一棟，但都唔係呢個時候出囉，轉移視線，唔該你快啲收返你個修訂，將焦點對返五大訴求啦！

張超雄 不徹不散